msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.10\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

# woopar
msgid "Payment reminder"
msgstr "付款提醒"

msgid ""
"This is an email sent to the customer who finished their order but didnt pay "
"for it."
msgstr "這是發給完成訂單後尚未付款之客戶的電子郵件"

msgid "Your order is still pending"
msgstr "您的訂單還在等待處理中。"

msgid ""
"You put an order on {order_date}, you indicate youll pay it by "
"{order_payment_method}, but we are still waiting for your payment !"
msgstr ""
"您於 {order_date} 完成了一筆訂單，並使用 {order_payment_method} 進行付款，不"
"過我們尚未收到您的款項。"

msgid "Sending reminder email (manual)"
msgstr "發送付款提醒電子郵件 (手動)"

msgid "Y-m-d"
msgstr "Y年m月d日"

msgid "at"
msgstr ""

msgid "H:i:s"
msgstr ""

msgid "Sending reminder email (automatic)"
msgstr "發送付款提醒電子郵件 (自動)"

msgid "Order status"
msgstr "訂單狀態："

msgid "Choose for which order statuses reminder applies."
msgstr ""

msgid "Automation"
msgstr "自動功能"

msgid "Configure automatic emails."
msgstr "設定自動信件"

msgid "Important note:"
msgstr "備註"

msgid ""
"Automatic emails are independent from manual emails you might send. For "
"example, if you set number of reminders to 3, the plugin will send 3 "
"reminders automatically, no matter if you already sent some reminders "
"manually."
msgstr ""
"自動信件與手動發送的提醒信無關，例如如果你把提醒數設為3，無論你已經手動送出多"
"少提醒信，外掛都將自動送出三封提醒信。"

msgid "Enable/Disable Automation"
msgstr "啟用 / 停用 自動功能"

msgid "Enable automatic email notification"
msgstr "啟用自動信件通知"

msgid "Send first reminder after ... days"
msgstr "... 天後送出第一封提醒信"

msgid "Number of days before sending reminder first time"
msgstr "第一封提醒信的送出日"

msgid "Then, send it every ... days"
msgstr "然後, 每隔 ...  天發送"

msgid "Number of days between each reminder"
msgstr "每封提醒信的間隔日"

msgid "Send maximum ... reminders"
msgstr "總共送出 ... 提醒信"

msgid ""
"Total number of automatic reminders to send (if order still has one of the "
"selected statuses)"
msgstr ""

msgid "At the end, change order status ?"
msgstr "結束時切換訂單狀態？"

msgid ""
"Once all the reminders have been unsuccessfully sent, automatically change "
"the status of the order (after waiting the same time as between two "
"reminders)."
msgstr "當最後一封提醒信送出後的間隔日後，自動功能會切換訂單狀態"

msgid "Dont change status"
msgstr "不切換狀態"

msgid "Email settings"
msgstr "電子郵件設定"

msgid "Configure email that will be send."
msgstr "選擇電子郵件的傳送格式。"

msgid "Email content"
msgstr "內容"

msgid ""
"Content of the message sent to customer. You may put these variables : "
"{order_date}, {order_number}, {order_payment_method}, {first_name}, "
"{payment_url}. <a target=\"_blank\" href=\"http://codecanyon.net/item/"
"woocommerce-payment-reminder/6965773/faqs/24782\">Note on payment url</a>"
msgstr ""

msgid "Email bcc"
msgstr "電子郵件密件副本："

msgid "Enter an email address to be in bcc of the reminder emails. (Optional)"
msgstr ""

msgid "Configure"
msgstr ""

msgid "Send reminder"
msgstr "寄出提醒信"

msgid "Reminder sent."
msgstr "提醒信已寄出"

msgid "%s reminders sent."
msgstr "己手動寄出 %s 封電子郵件通知"

msgid "Reminder sent on"
msgstr "提醒信已寄出"

msgid ""
"After %s unsuccessful automatic reminders, order status was automatically "
"changed."
msgstr "在 %s 失敗的自動提醒後，訂單狀態會自動切換"
